朴寶英真係好可愛

唔留意韓狗嘅我
見到朴寶英第一眼就愛上左佢
點解可以有人生得咁cute㗎
佢應該係韓國嘅清泉來
好羨慕佢嘅笑容
完全憎唔到佢 因為太可愛好想一野攬住佢
有冇同好

點解短髮都咁正

短髮超可愛

李寶英都正

痴線 長短都咁可愛

唔識喎sorry

整到劉詩詩咁既樣

單眼皮靚女

好得意 好似狗仔

屌 邊個負評 咁可愛都負評 又唔講原因

拖出去斬

依位巴打識貨

細細粒又得意 睇佢拍果啲戲 連女仔都心動

好耐之前睇無挑個陣就覺得佢好可愛

讚咪讚囉..係要加句韓狗做咩

佢有時會開直播,把聲

識貨喎ching

睇左標題未

我都係咁話

Sorry 下次會留意

邊度有得睇

我愛寶英

V live

Thanks bro

似弱智

忠實粉絲😎

演技仲幾好 睇完oh我的鬼神大人之後入坑
著係好得意

點解似

v live個app搜尋PARK BO YOUNG
最新果條睇完包你訓唔著

講開又幾似

一啲俗氣都冇，演技又好，咩角色都拿捏到
佢唔係好驚豔嗰隻靚
而係愈望愈靚嗰隻，好有氣質
可愛時真係迷死人，真正嘅國民妹妹，沒有之一
其他全部走向妖豔路線，得返佢係清泉

即睇

可能係我搵啲圖佢個樣係呆少少姐 唔好咁啦

佢係套野入面真係 但個男主角

完全唔睇泡劇, 但係電視見過之後就記得佢 好撚正

嘩屌

一樣呀

我都係 但我好鐘意佢同chef e pair 感覺好真 寶英嗲佢個陣chef隻耳仔真係會紅曬

我的鬼神君入面好嗲好得意

男主角有咩問題，同寶英勁有火花

個男主角好正 好有佬果

味

吉澤明步

李寶英仲正la😂

因為佢先開始睇韓國野
狼少年入坑嘅呢邊

聽見你的聲音

人地使鬼整呀

睇李光洙套魚頭戲留意到佢
之後再睇鬼神君 gfable
再睇狼少年 好撚得意
係香港好似唔出名

套劇真係超sweet

玩咩

極速三代入面真係好正

佢同宋仲基幾似樣

同意

係囉 真係冇乜人討論佢

agger

佢套套都好正

巴打識貨啊
睇我的鬼神君 J到出曬血
奉奉奉

急速醜聞邊到有得睇

鬼神君佢同女配角都係撒嬌queen
Cute到女仔都會入坑

g

你哋有冇睇新嗰套 唔知好冇睇呢

一上左身就係咁要Bobo 平時勁細膽又怕醜

梁振英都好撚可愛呀

朴寶英連性格都好qq

係囉 公平咩

笑起上嚟好得意

大力女去到第8集就開始拖
悶悶地

明明可以捉到兇手 係都要拖多兩集

好睇！

奉仙

個人中咁深既

根本只係算fair
國民妹妹黎講同以前嘅差一大截

劇情唔係特別好睇
但炯植好好j
朴寶英又好qq